點解三五毛唔起返示威者底？

既然你地先係真理，點解唔PO返你IG FB有份遊行嘅暴徒／反修例嘅人出黎圍爐公審？
我真係唔明，還是真係打份工所以起暴徒底屌議員係唔計糧？
不如你地開個POST圍爐，我最多叫手足唔好插嘴 想知你地傾乜鳩

結論：發覺三五毛係假膠多，好唔真心投入角色，做法唔夠細膩

黎啦 定係比正常人unfriend unfollow晒